推 大家一齊推蘋果上一蚊

一蚊了，上1.5啦喂

上咗了

成交額10.84億

唔好放呀大家，坐爆佢